覺唔覺去食M記一定要玩柒班賤畜

間公司賤 但班賤畜mk仔都唔值呢個人工

薯條走鹽 再拎兩包鹽同黑淑
可樂走冰
包走醬 另上
大雞醬
一打茄汁
500蚊唱散d廿蚊比我

無聊，佢地會唱散廿蚊比你先算啦

你咪自己落手落腳煮囉

無試過唔得 見佢1234567咁數又驚比多就想笑

人地數俾你個陣都計緊工時出糧
你就on99企係度

咩叫大雞醬

麥香雞包個隻醬

佢數錢果陣張單就入左機啦

想等耐d先買到野食，
咪一齊玩囉

走鹽即炸是基本
唔叫咪比佢撚比d凍既你囉

人地話連登多mk仔做M記我都唔信

而家信了

吊個濕尻經理仔，叫佢出來執枱
唔好掛住係房溝學生妹